[I/A]Puzzle&Dragons[173] 同大介射汁先

房呢

開機先

入未
12 7393 8484 2283

salmon run呀

太耐無開=.=

邊個唔係道邊個係鬼

好靚仔

你開未

成日見啦你

come

真兄弟馬強留守

3%電中 -.-"

陣間入嚟

同你叉電

專業射汁應該幾時都插住個座

著到機 開未

我都著哂機

準備入嚟

好成功咁輸咗

我錯

原來又10月 再問多次2極有冇新template

今日就用我處男之身屌打你班現充

巧難挽

影咗chi jai水泡圖

今日D集龍係咪有UP
我連打4場都喚龍機既

成日運運下豬 跌左落下面

終於過到!

油地係呢關好難挽

兩枝槍都好似鐵丁屙尿咁

條魚咁撚狗既

啲ifo煩過牙寵=.=

Ufo

跟住我

差1秒

想哭

唔挽了=.=

出返去油地都係比人屠😞

放SPLATOON 只求幾餐M記

你請 好牙

剛剛好
唔挽了

you肯練既日日同你打又點話

是咪用體感好d🤦🏼‍♀️

係 岩岩重拾返果陣 下下偏離目標🤦🏼‍♀️

個新場難過以前咁多 位又小=.=

其實日日玩隻手唔會好攰咩

跌落海死我都死左幾次 都唔知咩場黎

用緊pro制好舒服🤘🏻

個大碌儲氣炮唔sick用‼️

潛水運珠之後跌左落海-_-"

就嚟想打爆個moon

抵啦

好貴架...

遲仔閃卡意外流出‼️

呢關真係好狗🤦🏼‍♀️

😃

😅

😡

樓豬系雞

😨

想call

鐵丁起身未

未

射咗好多

我❤️翻工

有冇巴打有呢條龍？

巨頭咩都有

跌左了

嗨

有冇巴打知而家有咩關打到啲龍？

極三
風龍王降臨
旋龍自己嗰關

好想射汁

好難進

係咁架啦 有喇叭後升技變左自動 咪惟有進化要你花返d功夫

未試過咁玩紅燒意粉，正

點樣先燒到咁🤔

嗨🚬

想轉g

有乜用

>.<

爆左mon未😭

無得玩

救緊火

陳日抽多左條龍

我隻手都著緊火，好想開機

keyboard囉！問

G

開緊

愛上屠龍

原來講下amazon買機都唔得

係

真係當正自己大佬咁,問去冰買要去指定地方入手先可以討論🚬

研究埋bot 當iphone咁搶

轉得珠了👍🏻

日日都要飛的巡晒aeon同uny

過多兩個半鐘就有得射汁❗️

有無link

想問下零龍進化咩屬好？

全裸待射‼️

木

水

光

火

😡我進左木

我進左水

我係想進黎做隊長 可唔可以比d意見我

水同木既box

進木好啲喎
牙市x2 玄武 黑狗女玩得

有冇賽雷基婭好圖分享

抽齊5隻

有冇巴打彩龍/鏖魔/7x6 水獵協 極3？

暗

有妹妹圖流出

近日、パズドラレーダーの対戦モードをはじめとした大型アップデートがついに実装！画面写真を少しだけご紹介します！ #パズドラレーダー

扯左

那有市 你老母

抄左隊0央 幾順手

成功達陣❗️

6點就達陣 你番補習牙

竟然有2017隊🙇🏼‍♀️

就係乞兒抽中左0龍先跟到👍🌚
其餘都係舊野😎

買緊飯
等我牙

入10%仲難過中兩隻彩龍

妹妹是要用守護的

講洗版木隊好似齊人d
抽中左隻水零龍要退返再進化

正價2340
唔係呢個價唔洗擺上黎傾喇
Agger

唔敢係果邊打大過2340既數字

陳日俾人問完點解唔報得炒價,之後扮晒野聖人唔屌人,今日又屌過

ok switch發售一週年紀念個日先開報價post都未遲

屌你老母，要買行咪買行，走去捕下突襲、排下aeon 咪得
而家就係話，最差嘅情況都係買水貨姐，咁水貨正價都搵埋比你
咁你講乜撚野炒價呢
咁撚想食炒你咪仆出去食，其實好撚簡單，問咩姐

買部switch都要度 橙過牙鐵

鐵丁原來已經係人中之龍

鐵龍

唔好搞到牙鐵個名咁MK 好嗎?

唔得

既然你咁堅持,我都尊重你, block左你隻炒狗算數

隔左兩年重玩 想問下咁多位衝rank應該打邊開

‼️

我打緊機龍rush

切勿輕生

coin 城個gay械rush 點打

自從版主接管左個post就變晒汁

當年我都係靠啲人報細鋪價等機會入手

原來佢次次都未1001就趕住開post,係咪有錢收架

真POST霸

屌
牙寵去到邊柒到邊

個版主同數字人係咪逐個留言user起底

數字條友以前係咪成日入pad post

仲唔撐你地隊AHQ

邊個

好似成日跟人口水話退錢個件?

CLG‼️

radar就快有得執擴潛?

有得買未
等緊回歸

3z

你個邊個兩件咁撚勁既,未見到隻人已經俾佢射死左

買炒價nintendo switch請三思，依家amazon只係2417連運費

玩左就半年 宜家仲要食炒價真係幾on9

最緊要有得排隊買

-6 jer

岩呀 無得排隊之後無左樣寄託

牙直加左未
小妹個id
323050587🚬

亂入鐵丁先

係美國睇直播😂😂

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

食埋個飯加入

俾人屈裝既🤦🏼‍♀️

屌你老母我又轉洗衣機先

唔識用 舊個水桶俾人nerf完又好垃圾

0.1

我都係鳩潑

垃圾驚

亂入‼️

On9 鐵丁32lv

唔知佢點判定

屌你老母轉武器先

好有毅力

啲人咁勁😞

所以禾走左🤦🏼‍♀️

開雙倍經好快升到=.=

日本晚間唔好玩

水桶廢左咁多=.=

用得多無腦槍已經唔sick play

牙遲

204

改咗啦=.=

哭左

掃把都好似無力

機已關 變左毒瘤遲 去邊隊輸邊隊

對面太勁🚬

x2 不如去pokken

回歸pad課金算

課比我未

佢地係返埋一齊牙🔞

買左隻age 想同你玩

心中只有大介

Switch 報價post個個？

放棄左大介好耐了

垃圾dive
垃圾game

夢幻3人組

原來牙井開左咁多個新番集中討論post🤦🏼‍♀️

牙#萬碎！

pad全盛時期

牙直系雞！

私家⋯

直葉係公主
想快d睇到莉法女神

🤡 公主？

嚇到靜晒

請問日文姬的意思到底是不是指公主??

靜哂

打左俾鐵丁叫佢起身

飛咗去秘書度

唔好傲嬌

跪求集龍 劉備木宙
4880 8612

有冇人同我一樣
送個4抽都係中虛龍條垃圾

樓主係雞

早晨

我愛轉珠

好心呢度d青啦
一朝早就去mon人個post仲要攪事

早神
禾刀系

岩牙

Btw有人撐 唔知樓豬點落台

橙

陳晚玩PUBG同街場組TEAM玩
有人好大聲係度播住十面埋伏玩
結果成TEAM人變左唱K台

其實樓豬買到機未

牙鐵未買ps4

想唱

牙鐵，美欺出年踢到世界盃

碧咸宣佈退役後首個專訪
碧咸:美斯扭過我後我唔想再踢波

碧咸宣佈退役後，現為Skysports 評述員兼碧咸老友既加利仔，馬上飛左去巴黎同碧咸做左個訪問。

加利仔：「點解揀依家退役?」

碧咸：「當我聽到其他球員退役個陣都會俾人問到點解揀依家退役，佢地都會話當時機一到既時候就會知道，我覺得呢個時機已經到左。好明顯呢個係一個艱難既決定，因為我仍然覺得我仲好可係最高水平既比賽繼續踢落去，至少係過去既六個月我仍然做到。但係我成日都同自己講應該係自己狀態未滑落既時候退落黎。如果你八個月之前問我，我會係為一家法國球會踢波，仲以贏得聯賽冠軍為結束，我會覺得一定冇可能。不過我有機會黎到PSG(去完成呢一切)..我覺得係時候。」

加利仔：「你覺得定係你肯定已經到?」

碧咸：「我鍾意比賽，我地全部都鍾意比賽，我都唔知，不過我相信呢一刻係正確既時候。不過最煩既係我覺得我仲可能做得更多。」

加利仔：「你幾時有呢個(退役既)諗法?」

碧咸：「好可能係當美斯扭過我個陣(笑) 講笑..我真係唔知，我淨係覺得係我既生涯一直都好幸運，所有我曾經效力既球會、一齊踢波既隊友、所有我贏得既獎盃..上年係美職聯贏既冠軍，黎到PSG贏到法甲冠軍，我覺得係一個退落黎既好時機。」

加利仔：「你經常係球隊高峰既時候離開..係曼聯贏得冠軍..到皇馬贏聯賽..上年係銀河又贏到冠軍，過去幾週係PSG發生既事、贏得冠軍，係唔係咁令你想以冠軍既身份退落黎?」

碧咸：「我認為以冠軍既身份退落黎係每個運動員或者係足球員既夢想，因為贏冠軍唔係經常發生，我一直都好幸運，當我離開曼聯、皇馬、銀河、甚至PSG 既時候都贏得冠軍，咁係一件好美好既事 我相信因為咁所以我覺得係時候退落黎。」

加利仔：「經過22年黎你以足球員身份所贏得既一切，你想日後人地記得你d咩?」

碧咸：「我只希望人地記得我係一個勤力既足球員，對比賽好有熱誠，每一次上場都會付出我既所有。咁多年黎人地對我既評價多數都同足球無關,忽視左我係足球場上既付出同成就，如果你話我唔傷心就假既。因為由始至終我都係一個足球員，為好多頂級球隊效力過，同好多世界級球員做過隊友，更加曾經係世界上最偉大既領隊既指揮下踢波，而且幾乎達到所有足球上既成就，為我自己既國家出場115次，依家回想返，我為自己感到驕傲！」（完）

好彩咸爺23歲時美欺仲細未上1隊，唔係佢專心去做Armani model賣低褲好過

想睇咸丫底底圖

你d語氣好幼稚，想屌我不如直接屌啦

牙寵去到邊柒到比人笑

其實點先叫炒價

橙牙

拎個價錢牌放落個獲兜兩兜

淨係可以食game既炒價 唔可以食部機炒價

真係架
咁冇骨氣架

其實我自己都唔明呢個post用意係邊，肯食炒既人都係食炒

之前兩個post有d lihkg重讀緊書學生屌鳩我阻止佢地賺幾百
其實我覺得呢度好撚多炒家睇住黎掃機黎炒

我都認為呢個post好應該完結

會唔會睇得自己太高

正正經經講建議零售價報料區only咪得囉
又要懶曲線作個炒價topic
人地報下鋪價又屌人炒狗

數字人係咪呢度之前果個黎

Topic個報價係笑點 淨報2340

美欺應該揀西班牙

正價、平價、炒價
你識唔識分

我淨係知我手上有部機玩得好開心

你無得救

救我未

太多資料 當睇唔到算

pad 12號開始有得屠人
準備回歸屠你地

開你波

1秒10 cum

又可以課金

有冇清想同我激烈對戰

已經準備好了

得堆白兔仔，激你老味咩

有無手足去北海道搵我對戰

OK 即刻出發游水過去

有暗雅

等埋‼️

有擴潛同3巨頭神面汁
準備重拾興趣

無課狗可以贏重課狗了

各位, 覺唔覺得遊戲課金係一件好on9嘅事
你用錢買黎更好裝備, 更好道具, 更多遊戲幣
換黎嘅只係虛擬嘅成功同一時嘅滿足感, 自豪感同英雄感
二黎用等級壓制對手, 根本顯示唔出你嘅實力
我本身都係一個幾入迷嘅打機人士, 不過我真係完全唔鍾意課金 , 有錢都唔課
唔課金個遊戲先刺激好玩, 課金好快厭
而且屌打到課金撚時個感覺真係好撚爽皮
有錢嘅話我寧願食多D好西, 去多D地方旅行, 買多D自己鍾意嘅野, 甚至過大海發下達都好, 都唔會課$1落一隻game度

喺機場了

請問

請問有冇名

pad手足越黎越過份

摩牙

時代革命又唔見咁多人出黎
貼bam圖搏bam就咁積極
成班正keyboard fighter

今晚比你睇

Neropaso

法國班友都幾無聊
報下大鋪有機幫人出機
好似幫人戒賭戒毒成功咁有成功感
問下個價貴少少就成班衝出黎屌人係炒狗

如果我開鋪賣既話我洗撚睇佢個post咩 點賣都唔會蝕

呢句真
開鋪就邊打機邊等客啦
仲同你mon post報價咩

樓上係咪有人唔識用計數機
食兩game 當每隻貴 60 都只貴 120 total,
貼、套當係「骨」, 真心問, 你買完機，唔洗買套貼？

2980 連 game 連貼，咁即係張貼值 $200 up？你細鋪張貼鑲鑽石既？

然後信用卡基本個1%回贈隻字不提，仲有其他豐澤百老so0 promo 又當睇唔到 咁坦白講如果信用卡都無張既，我無野好講

所以我爆曬d大舖買機資訊出黎，務求多d人知道除左細舖重有好多大舖有機賣

慣左俾cash囉
梳

講到自己救世主咁

洗撚你爆

香港毒撚真係慘 出街買部機都比店主撚

都係我鄉下日本好

其實樓豬係咪大鋪sales黎架
賣多部就多份佣收
人地問下細鋪價就屌到人屎忽開花
驚死少個人同佢買機咁

貼過去未

樓豬知道其他人忽較忙唔得mon實大鋪網頁
整合哂各大鋪消息俾你班迷途小羔羊出機呀

好多護主犬
驚俾樓豬咬死

Me2

法國連登仔都係死淨把口
口講反連鎖店
買機就幫襯連鎖店

有無手足掩護我

有

無

推寵G做擋箭牌咪得

搵多四件友射汁就可以開私家房互射

不如屠龍算 起碼有少佐curry

想放驚
已經重拾唔到興趣

反而孖車仲可以間中挽幾場

下 未放既咩 又昆禾

駁唔到
日系aeon都算
連大中華死光槍都吹奏

本身小妹都支持小店 但早幾日比小店昆左幾獲
幫狗狗買蚤油 小店9折左=207 連鎖店200蚊
可樂 百佳仲平過小店

下

去樂富uny買咪即係間接G持領展
好波

百記貼錢比廣告費牙容

不了

其實我都想知佢地係咪係日本amazon用建議零售價買到咁威威

法國樓豬同班護主犬應該係真毒黎
由細到大都俾驚鋪撚到有迫害症咁
去驚鋪買野人講幾多錢就俾錢
唔識講下價
同d驚鋪熟d都有得平啦

今鋪有得係大鋪買機就十足十d怨婦咁

寄返黎唔使錢咩

吾益炒狗牙

💪🏿

邊度有正價樓買 唔想益炒狗

肛肛入左棟新盤叫 勁‧葡萄

大細鋪同代理攞貨個價都未必一樣啦
班友真係以為有公平呢樣野架喎

搵到sars時期正價叫me 禾full pay

係香港講公平
笑撚死

屌你老味條樓豬已經開定新post

刷s-‼️

根本大細鋪都可能係賺咁多
不過大鋪攞貨平d
班友以為買平左

橙 個個手持幾百 典換killer

TSM

條撚樣正仆街以為自己邊個
啲人求百記會員幫訂佢就屈人呃人會員訂機拎去吵，忍唔住屌柒完佢post都唔撚入

刷klm

呢度幾條友走入去搞事當娛樂
比人話pad post毒瘤真系無錯

可唔可以比條link黎 blk左條友post都搵唔到

嗨 牙鐵 ‼️

[人人有機炒][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x炒家撚狗交流中心[42]

你緊係入唔到啦
佢搶左三個月post😂

後尾買左機就更加唔洗入post
佢真係痴撚線 ，39頁就開定post 唔知咩心態🤔

最撚痴線係屈人炒家，被害妄想咁撚樣
人人都想正價買架啦，但我等唔切或者見有唔好炒得好高既價，話比啲願意付出多少少既巴打又有咩問題？最撚火真係求百記會員都比佢當炒狗

300幾頁已經開左43了

300幾頁

邊個咁串呀

1.水樹奈奈

____bb

屎囝

牙廁係高汁會然

牙寵有彩龍⁉️

一條讓人預想不到的風暴可能馬上就要改變整個球壇，國際籃協早前在7月份商討新的規定和檢討球例，正式通過幾項修定，其中一項有很大的爭議，就是FIBA 修改關於走步的定義。

走過去的球例中，接球後的第一步指先落地的那隻腳，也就是先落地的那隻腳成為中樞腳。但新規定下，後落地的那隻腳才算第一步，也就是後落地的那隻腳成為中樞腳。簡單來說，就是可以偷一步，像是三步上籃等過去的走步行為現在變得合法。

FIBA形容這次修改是為了適應全球新的籃球風氣。由於NBA 的球例對球員的「走步」動作較為寬鬆，所以外界普遍認為這次的修改是為了讓國際球迷更接近NBA球例。

WOW左，咁改法LBJ呢類球皇咪攞正牌走成廿步

牙鐵‼️有新map‼️

明日10月6日午後11時、新しいバトルステージ「エンガワ河川敷」が追加される。
工事中の河川敷で、水路を挟んでバトルが行われる。
水路付近は低く、高台から射程の長いブキで攻撃されやすいので、うまく対岸に攻め込めるかが勝負のポイントだ。
焦って水に落っこちないようにも注意しよう。

準備好salmon run

準備好用長撚企係岸邊射人落水

牙鐵厭未

裝咗pad

padr對戰

[img]

咁多張有咩分別

其中一張我黎

扶他開左sixc9 post,牙井都係要開多個

台主😡

無左牙井真係無晒漫畫睇

係隔離玩到好攰

得閒cc台式洗走佢d post先

好心你地集團式出征換個acc
而家好撚興check下你開過咩post叫起底

dllm搞到大家無漫畫睇點算好,小妹禾唔sick 上百度架

撳個制就當起底,笑到禾瀨左屎添

牙寵單人匹馬殺人敵陣

炒狗寵G過左lunch冇生意又上去搞人

無野做

係,差1pack石就抽到彩龍,佢而家好心急

垃圾樓豬自嘲落台

零課左個幾月

射汁又有更新‼️

點解無得玩水戰

冇開過post

好多手足睇post豬唔順眼

諗住搶1001開 43,點知佢已經開左,唉呀

一早開左 都痴線

我係咪比人BLOCK左=.=?

佢駁唔到就唔覆

唔好HEY0人啦

Hey0狗咋 佢認左自己係狗

玩左咁多次先知原來超地都有綠龍

妖，諗住12月20號飛東京24翻點知都係貴到HIHI

又飛

變左大混戰

講下pad好嗎

有活動喎屌你

喂俾條link嚟撚狗好嗎

就快有得對戰

沖繩等

尊機重道印象係舊登係過街老鼠黎

老婆同班姐妹飛澳洲，禾一個人緊係飛去日本滾啦

又有d咁既事😮

咁當我記錯🤔我記得係手機台佢同西魔屌得好勁🤔

手gay台個隻呀

小妹禾淨係知條友成日水人買d垃圾大陸手gay

假膠比人cap😭

爆多啲未

有印象 而家係連登上左位 ?

牙寵查清楚未架 一陣又柒🙈

第4弾ComingSoon!!

第9弾ComingSoon!!

有無清幫手mon住幾時update

Google左

過左黎呢邊之後d人明明蝦腸到仆街既流言都cap圖當證據
真係唔知點搞🤦

小米lenvo唔識串打手如果無記錯

cc台好鬼多

3z 記性好好

from老家

尊機重道
第一:如果你既自信來自部手機,人生真係好慘
第二:仲有我見到好多公司老闆都係用紅米我都唔撚明
第三:用得旗艦小米手機都係想要最快,最新技術,最新硬件配備
真正識科技既人都會用小米

尊機重道
咁你又錯啦~
其他品牌機就越用越慢~MIUI越升級越快

尊機重道
我認真想戴綠帽俠 放下成見 試一試小米手機
如果試完小米6 都覺得小米差
我以後唔再屌綠帽俠無知,自認柒

假諾綠帽俠用完小米6 覺得小米有d 可取,有改觀,我已經好開心
我會從此改觀,綠帽俠唔再係井底之蛙

原來係米粉一碗，攪到我都想去開佢p，去熱下身先

牙ger

擇晒落小氣簿,c&p牙腸個名一千次

係唔係仲有個機界原種 🤔 我又係唔記得佢係咩黎

千奇咪得罪pad post班友

呢個日日都抄新聞啦

買左ps4未

同我一齊唔好買

我得罪左牙鐵,晚晚都俾佢射到滿身都係汁

好似好好挽‼️

都無驚玩

樓豬早幾日開左個新post專報細鋪價😞

我錯了

一齊買fifa入一仔隊

左遲右鐵

點完 43都開埋

同妹妹一齊打槍

有ps4

索索四天王最弱果個
業餘時間會脫索貼下新聞

課少次就買刀啦😒

🙇🏻

今晚捉魚睇住禾牙

甩甩甩甩甩賣袋

某猁完來係今季big6鳩射王

新歌mv 一囝老婆刀系特別柒

mina都唔知做緊乜

但刀系甘令

彩瑛長返頭髮順眼好多

辣殺獌變左把握力最高
舊年出晒名射龜

跟住我行牙

今次d look終於冇以前堆mv咁柒

上半場符碌燒味到1球後，磨淨15mins再換人入去大屠殺

快啲抽歐聯啦，想睇不列癲球隊大炒其他球隊

老屎忽

引條鯊魚咬你菊花

天空為甚麼是藍的，因為有雷姆的存在；海水為甚麼是藍的，也是因為雷姆

牙寵撚狗好型

陣間影你裸照

梳‼️我游出公海先😖

小妹除左靚之外仲好有正義感

缺點係小胸部

好喇
還返真牙寵比我😞

10/8(日)放送予定の「ドラゴンボール超」は1時間SP！
武舞台の戦士はすでに半数を切り、激しさが増していく力の大会！
はたして悟空はどう立ち向かう!?
10/8(日)8時30分〜10時の間にアプリにログインすると、「龍石」を5個プレゼント！
#ドッカンバトル #ドラゴンボール

龍珠料‼️‼️

嘩屌,有成個鐘好kai針!

入5入 metal build Exia 好

隻黑騎士刀幾落本
請咁多utube8幫手宣傳😑

radar好似多左好多垃圾野SCAN=.="

有無手足掛住me?

去睇衛蘭OK?

我今日開返

幾時

比佢一秒彈左返香港 仲未執夠阿西升10石機果D

😱

この画像/動画は不適切な内容を含んでいる可能性があります。

終於有pad j 圖😭

不嬲都有 水果龍

一講水果龍 靜晒

左邊係牙寵

右邊係邊個

直葉G

射汁好多野更新@0@

頭先睇到個list水蛇春咁長🤤

Buff水桶掃把未

重拾興趣 玩N-ZAP85

彩龍貧血到先制都頂唔到

繼野咪得 差果少少

做咩彩龍搭彩龍

咁應該搭咩？

開gay先

彩龍不如用龍帝🤷🏻‍♀️

彩係....

係....

寵

打埋呢場開room

今日白貓日

睇唔明啲武器名

筒/掃 有冇筆乎

洗衣機廢咗

有無ching salmon run
無我返街場

冇人玩

12號屠到你地瀨屎

入緊

山本彩

山本彩係雞

牙鐵間房呢

判決後受訪的山本社長表示會「嚴肅地接受判決結果，深刻反省」，將努力改革公司制度、遵循法律以杜絕過勞狀況。此外他也對過世的職員高橋茉莉感到非常抱歉，並於經過高橋母親坐著的旁聽席時，彎腰對她深深一鞠躬。

嘩屌 無上黎一排 呢度變到咁雜嘅

pw 8964

打埋入

越來越愛小直

冇人想知

打少個既

斷線狗死全家

叫雞叫到沉船

又少左件

屌你老母斷線狗

d大怪一次出幾隻咁撚多既

輸多次解散算，成日招埋啲垃圾嚟組隊
你老母

班垃圾又唔肯打
狙擊槍又唔知係度做乜鳩

唔敢同鐵丁打了

好女仔

0秒出手

好妹妹

唔敢得罪pad post user
驚俾正義寵J擊

成堆boss無人打

希望多d人發覺小直的美好

有無10隻大怪係個度

好彩wave 3唔扣分

2.4%穩唔穩

要入10%就穩

唔識用狙

有得send message我實屌撚死班冚家剷

追住炸彈頭上粒野嚟射就得架啦

頂到去wave 3已經係奇跡

轉極都90%

唔挽了!

我有心gor電話
使唔使help yoy

salmon run都係返工嚟

點解次次都係堆晒係個籃度俾條大sir 捲死

啱先有條友引水炮射過嚟container度

紮辮男向老翁遞上可樂稱：「你同我飲X咗罐汽水佢！」老翁只好發抖地接過可樂默默喝下，期間兩名正在附近抄牌的軍裝警員，聞嘈吵聲前來了解，紮髻男見狀即時棄下一把開山刀，然後奪回老翁手上的可樂，向大角咀方向逃去

想打j

仲有位清仲咬住switch樓豬唔放

你

我放棄了 成班垃圾屌極唔化

Hi 返工得閒

放棄啦 佢成班垃圾 屌極唔明 一味炒狗炒狗

耐無入post唔知大家一早過左去撚狗，太遲加入

轉珠未

傷心

請問除咗淘寶之外，仲有無地方有得買新ac？
無玩一年幾，想收個彩龍新ac重新玩下

Twitter搵下

#パズドラ販売
#パズドラ配布
#パズドラ
#パズドラ交換
#パズドラデータ販売
#パズドラ売ります

白貓真係痴撚線=.= 要人用隻垃圾打活動關

橙 要你用牙寵=.=

仲垃圾過牙寵牙=.=凸

唔該晒巴打

去百度貼吧收啦, 智龍迷城交易吧
近排回坑先收左個鏖魔光克開局

Megumi

Ochinchin

Ur飛佛

神野惠好可愛

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

鐵丁好惡笑死我😂😂😂😂

屌🤣🤣🤣🤣🤣🤣

當我係佢地 pm 我

我愛MTRJ

好不安

食屎啦LUNAG

典解

講真..平心而論
switch除左可以變做手提機之外真係諗唔到有咩優點...
畫質差,遊戲係點就見仁見智...
我廿頭真係對d game無咩興趣..除左隻fifa18..但為左玩fifa18不如玩ps4
再數落去d game大多數 無中文 唔好同我講英文都唔識睇呢d廢話...我係要個代入感..switch比唔到我,,,,,另外公佈左好多黎緊既新game...全部都勁卡通...講真...小學雞咩...
勸想買switch既人..除非你真係出街唔打機會死既話 都唔好買了

任天堂除左不斷炒馬里奧既冷飯仲有咩大作?zelda?夠你玩幾耐?兩個月好未?
講真,,,,見到佢出d game7成都圍繞住馬里奧呢個主題真係好令人卻步....,,,,,唔悶架咩?

入去嘈未 個樓g點火點得幾好

巧weak囉

wac

想請教下75萬mp個隻火龍契士仲買唔買得過

垃圾黎

嗨一囝

咁早起身射汁

有個post討論5天工作係咪Benefit 有人話邊有人真係鍾意返工 我即時諗起牙鐵

唔係唸起我

龍珠料‼️

返工同呼吸一樣咁重要

又要番工屌你老母

又話愛返工‼️

把無腦槍廢咗，又要搵過把屠人

屌你仲未訓😨？

訓了

想放工

反黑終於更新 本毒放假喺屋企有野做了😞

慘 我想留係屋企做愛都無時間

去酒店做愛

Book左未

新手安唔安全？

10%黎講好唔安全

去唔到10%

叫左心囝幫手

又無左1pack

all 現充？

星期六日推post緊係交比強囝

竟然有人係10%以外問安唔安全

又笑

嗨馬強

早腸幫我轉好唔好

睇你推到幾耐

你大我牙？

👌🏻

樓下係我男朋友

點玩

全盛時期既馬強番緊黎

有無手足一齊番牙祖度

😞

😎

好

有咩平民隊過到傳說空域？
見到後半有活動送彩喇叭

我溝女朋友果時 第一次見面食飯 佢主動叫玩Mario Kurt , 係coffee shop 玩左一個鐘 , 最後被我溝到佢 其實部機係有d幫助

Pm 048比你

Yes

想劇透馬強

有咩透

喂=.= 白貓果關五次面接 是咪用槍最易

射得咁撚快=.=

巧似唔洗瞄咁😑

你都射得好快

互射未‼️

射到你上天花板啦

轉珠先🚬

每關唔同
入場前右下有建議職

唔知射左咩

我知道你一路都有上香討，如果你睇到呢個post可唔可以比多最後一次機會我？我發誓以後會好好補償你...

我認我衰貪新鮮中意左個MK妹，背住你同佢拖過手接過佢收工食宵夜，但我發誓我真係冇做過對唔住你既事。
或者我覺得同你一齊咁多年已經無曬愛情得番感情，坦白d講係淡左無左感覺，一路以黎你都響我身邊，我從來無諗過會失去你。
同你講分手果日冇錯我係約左條女食飯，真係單純食飯，你feel到有野唔比我出去要我陪你，我覺得唔耐煩，甚至乎對你講左d難聽既說話，話你無理取鬧。
以前我都係咁，我下左啖氣就無野。只不過我一路都搞錯重點，其實咁耐以來都係我唔岩，不過我霸道又要面子，從來都唔會向你認錯，應該嬲果個係你而唔係我，只係你一路都咁愛我咁就我先搞到成件事情個角色調轉左，每次都係你諗盡方法黎要求我原諒。
以前每次同你嗌交，都係你主動氹番我，討好我，即使你無錯，都會千方百計去氹番我，而我一直處於高位，享受你對我既謙卑同奉承，比你縱慣左，變得唔會顧你感受。
無諗過你今次咁認真，冷靜左一日之後就開始慢慢執野準備走，不過你仲要番工，所以先無即時離開我。

我開始有d緊張，驚你真係會走，比著以前，我地嘈交第二日你已經氹番我，我地已經好番。但今次你應該好堅決，唔單止執好d野，仲每晚好夜先番黎，你知道我每晚唔訓都要等到你番黎為止，比著以前你又會好感動，但而家你當我透明咁對我視而不見，我真係覺得好痛，個心痛得好西利，而你就一直用呢把無形既刀黎傷害我。

我寧願你大吵大鬧，咁我地都仲有得傾，但你而家呢種唔啾唔啋既態度令我更加痛苦。
我用左d手段令你繼續留響我屋企同我住，我知呢樣野已經係你對我最後既讓步，但並不是冇限期，我知道時限一到你就會走。

我初頭都以為只係唔習慣同唔甘心，後來我先發覺我地一齊咁多年，雖然無左激情只有平淡，但原來平淡無奇既生活都係愛既一種。我開始想同番你一齊，好似平時咁撩番你講野，又WhatsApp 你同你講左好多野，雖然唔係道歉，只係好平常既對話但多少少關心既成份，以前你一收到我WhatsApp 就會覆我，但而家，我知你唔Block我但一路都唔睇我WhatsApp ，呢種態度令我更痛苦更難過。
我知我一路以來都對你唔夠好，你亦不下百次咁求過我對你好d，我一路都無為意，有時甚至鬧番你我又點對你唔好呀！你就dup低頭唔敢再講野。

我而家知道我之前有幾衰幾咁過份，以前我約朋友出去玩樂唔同你講你會唔開心，你身邊發生過咩事同我講，我繼續打機都唔聽唔理。到而家我地角色調轉左我先知自己一直都咁仆街一路傷得你咁深。
我知道我已經徹底失去左你，但我真係好愛你，我知你已經唔愛我已經唔再屬於我，我好晦恨當初無好好珍惜你，而家日子一日一日咁過，我真係想像唔到你走果日我會點，或者我會選擇死亡，我真係覺得無左你我已經生無可戀，我知我最後能為你做既一件事就係放走你，老實講我真係做唔到，我唔想連最後可以接近你既機會都無埋。或者我內心深處依然希望你會響呢段日子既相處會比我感動到而同番我一齊。

我願意用盡所有能力以內可以做既事黎挽留你，如果最後你都係堅持要走，我會成全你。但我今生都唔會再愛上第二個，因為我知道搵勻全世界都無一個女仔似你對我咁好。

求求呢度咁多位師兄師姐們睇完我呢個仆街既故事鬧完我之後都幫我手唸下辦法去追番我條女！

Too long

睇完gay文來

咁睇睇先

垃圾Switch 畫質垃圾 遊戲又唔多 部機性能又carry唔到大game 好彩原價放得返出去 Switch隻2k18真係狗也不吊 d人成日講係街拎出黎玩 但有幾可丫 咁q大部 大家有眼睇啦係街有幾多人拎部switch出黎玩丫 家用機ps4完美吊打

鐵一般事實

鐵丁一般事實

有無得射汁先

d汁咁卡通,不了

想屌

伊織😂

蛋龍/炭/肥龍 有無人企

咁就不了

個工作人員有得撩佢對波😕

呢幾個coser真係好撚色情😵

....

樓上係青頭毒撚

直葉好女仔

桐谷直葉是桐谷和人/桐人 現實生活中的妹妹，實際上是表兄妹，和人的生母是直葉媽媽的姐姐。黑色短髮，黑色瞳孔，正常日本女性長相。擁有非常容易睡着的體質，曾經因此在安慰桐人的時候和桐人在同一張床上睡覺，醒來後非常羞愧和後悔。

Ho ball

ok

最可愛最善良既女孩子

樓上條女係雞

好傻好天真

雞

成街人望住禾睇呢d

有冇管理人

喂 你地隊AHQ又出啦

屌比同事見到

唔驚啦 都知你鐘意

御姐先岩我

Ok 水果龍姐

整多幾張來啦

想問下有無得睇到自己打左幾多條龍？

右下> 唔知乜春降臨！ 討伐狀況

屌我啱啱諗住叫佢開menu
望一望post名 屌原來唔係mh

宜家d 圖高汁左咁多嘅

牙寵重口味

屌你老味 難得我幫助手足
you串me！？

冰有

Post霸不嬲串嘴🤦🏼‍♀️

Ahq好渣

似你隊CLG

轉驚鳥

CLG勁

個新場幾好挽

AHQ都入到worlds
想問CLG去咗邊到睇LIVE

仲未慣

U 勝利球迷

吓
一直支持同一隊

勁渣

矛clg邊有今日lol

有tsm

Free SM

嘩 佢幾時中左隻嫁

全勝
想問你隊CLG去咗邊

預備下年打7tsm

lv9固定team黎架, on9

正呀
可以試玩彩龍🙇🏼‍♀️

原來你地仲有玩柒彈

鐵字頭

仲有pad

G持

全裸待J

[quote]原來你地仲有玩柒彈[/quotes]
屠人樂趣多

入你

原來是抽強呀,小妹抽左兩隻之後停左手了

俾人屠到想哭

鐵丁 鐵丁 滿載溫馨

唉 有心事

打左兩場班人唔知龜係屋企做乜

ching好耐無見
中出咗幾多件學生妹

我有時都放置play

ni認錯人
個個係6ching

我老死遲囝媾緊個星巴克妹妹

打少一件已經唔洗挽

孖車未

1件

一開波有兩條友斷左,完全無得打

有得食

你點知我做緊星巴克

@立囝

約左佢放工留喺鋪頭挽overcooked

好似好勁

4萬血跟唔到

好耐無玩 點變7x6

而家可以揀

洗唔洗畀錢

好似有4抽搏下

搵左好耐都搵唔到option邊度有得揀7x6

法國報價POST樓豬比你地J擊到消失左

仆街了,樓主唔係度無晒正價機買

伺服器錯誤 (502)

垃圾連狗

斷之前幫推先

pad狗又成功解放一個post

唔睇反黑住 G持立囝女神先

好波

可惜動物台個隻點整都唔會死

[打完即入箱]曹星如掟哂兩隻拳套俾觀眾？HKBN點算？

星如ho ball

拳王

依摩圖用劍一定贏

報紙唔夠快

要咁快做咩

同寵物G一樣

冰個負皮左女神牙...

讚緊你生命力強

最重個把roller一下秒人真係好爽

我憎你不停來為我添加大量情敵

早d訓,天日要做日任

咁快又一個禮拜

霞ヶ丘詩羽我跟住台主抽 第2抽中左=.=

星期一特別開心

見到你咁講即刻抽左野, 又中多隻 =.=

9萬羊之女想用1萬就接走佢,唔係呀=_="

weak

等緊2點打salmon run❗️

返工又唔見你咁積極

U痴鳩線🚬

😨😨

😨😨😨

😨😨😨😨

😨😨😨😨😨

😨😨😨😨😨😨

😨😨😨😨😨😨😨

😨😨😨😨😨😨😨😨

真係發神經

真巨頭

撚屌揀蛋佬唔代表係巨頭

不過做到巨頭都做唔到既野

我地鐵丁精神 就係返工

彩龍喚士係唔係唔進化反而勁啲 見朋友LIST好多人抽到但係冇咩人會進化

隊長兇隊員彩
彩龍隊可以入兇龍
兇龍隊唔可以入彩
應該係

射緊汁

明白 感謝回答

😓

very複雜

標準答案：課金

課左

射汁幾時有得課金整裝

技術向遊戲

裝備強迫症

有日任未

打fes拎海螺可以random抽技

ging

華麗留明

立囝

MTRJ

我要既係課金買海螺

個G連甘撚勁GE=.=""

俾大介寵壞晒

應該揀邊邊

我是但揀

回家未

做完日任 好空虛

抽木印子先

學我，翻工司OT，好充實

牙鐵都覺醒左喇

no eye see

射得未

同射汁post ching互射緊

台柱鐵丁都要敗走

Hardcore 挽家👍🏻

隔離驚真係快撚到
已經出新型態抽

我要抽劵整裝屠人

超級里布里安🤘🏻

咩驚

神魔

寵物

龍珠囉

個死肥西內在同外在都咁醜惡

屌佢老母 果段我頂唔順飛住睇

唔怪得又上返第2🤦🏼‍♀️

山本好野

聽講何輝件垃圾終於訓醒突番個龜頭出黎

有冇人見到佢

想見到

想見下烈囝多d

死左未 懷念

有冇人知道如果我用緊icloud黎backup
將個IOS 11 downgrade返去10.3.3, 個icloud backup會唔會用到?

Are you ready ‼️

有無A組巴打可以開綠龍比小弟刷 差6隻

ready咩

鎗王牙鐵見人射人🤘🏻

其實射汁係咪用pro制先好🤔

用個joy con挽兩鋪隻手已經頂唔順

轉左pro制之後玩成粒鐘都無問題😕

有米

買主機都要dlc 坑嗲

joy con用嚟媾女架咋

You有錢買pro唔買mh?
失望

我用joy dick

你地射汁我就射波
大家都係射 不用分得那麼細

傻仔先用switch玩

傻仔先玩switch

駁5到

唔準鬧鐵丁

拆出來借我挽🤘🏻

傻仔先玩ps4

美廿

仲差lv1-6就清晒 好kai針✌🏻

33

鐵丁玩埋d垃圾驚

十卜💪🏻

超十卜

入嚟俾我屠未

未買

快點射我

啱先打咗陣rank mode，好多豬隊友

1. MTRJ

想當年我同牙鐵屠到鐵丁哭

牙鐵左右互搏

牙鐵搞乜野😑

無人開路我殺唔到人

Ok咁我掩護你上去碌地‼️

亂入！

幫到盡😕

me用緊最重個把roller，油唔到地架

係邊牙清❗️

jm9 一入就斷綫

屌佢老母

牙鐵 gv唔夠腳 幫手玩

pm咗送貨地址俾你

轉下場先，成日都係個幾條友

10石g就快完

少佐個ACC 仲未抽到3龍KILL

打到曉飛都無用🤦‍♂️

有無清玩緊佢

入石G持少佐

小妹禾盡晒力🚬

小妹穩定剋鐵

不了-.- 1PACK石買到隻驚

一野啪死人真係好爽

抽到悟空未

早幾日用心囝大法轉048果陣
個SAVE無撚左-.-

報牛成功

想屠TSZYIN

我隻ac差唔多200日仲係得lv5

又斷 5能打

switch 收wifi好撚廢
google過話要咩鎖定IP定乜

我放係router隔離都係得兩格😂

隻ACC第1代格古達開始LOGIN
剩係認真玩過幾日=.=

你貼J圖既 我懷疑你係假既遲仔

lv10都係固定

放兩日假都未爆
不如出黎聚算啦

而家隻驚一更新schedule我就斷線

打拳ok?

打贏李家仁先揾我

又話推POST靠你
2日都推唔爆

插LAN線啦=.= 專業啲

無買adapter=.=

斷左兩件

慳果少少咪又係比大介

牙鐵,禾未試過斷線

加埋馬強互射未

未換router個陣係咁斷=_=

乜you有玩射汁架咩

係咪玩 我都好耐冇打

巧巧挽牙

禾隻孖車連包都未kai

黎緊有咩新switch驚買
唔計水喉佬

ching好rich

me等緊下年隻星之卡比

冇

閃亂神樂🤤

3ds個隻

🤤

加埋禾未

加禾未

1001了,加埋禾 thx

未賣驚咩

1001

開

你開

而家個個都30幾lv 好有壓力

咪搞